Acceletate IT course 伏唔伏

見佢成fb 成日 賣廣告，又有 programming boot camp ,有冇巴絲報過伏唔伏？

啱啱報咗

報左咩course ,我想報part time data analytics 但成皮野好似好 貴

點解仲入行做IT

廢時係到講啦 一堂得好少人㗎咋
不過我最想係試佢full time 個嗰program
但係上網好多 一直都係得官方嘅講法
反而真係搵唔到上完堂嘅學員 親身講呢個course 會有咩outcome

唔係專科 grad ,唔轉行會死

同路人

唔伏

佢會唔會介紹埋工俾你？

如果畢到業會介紹你去面試